元朗仇 必報

直入元朗 拆佢祠堂
咁快想滅團 我地幫你地

元朗仇 必報